如果行過見到有人食吉野家，老虎堂，記住大嗌咪撚食

前排行過見到老虎堂見到仲有成班撚樣喺到排緊隊

我即刻大嗌「老虎堂㗎，咪撚飲啦」
之後我就頭也不回走了

可能佢地會繼續排隊
但總好過咩都唔講

以後喺街見到有人食啲奶共野記住大聲叫唔好食

推

一齊嗌

關你9事咩
利申：唔飲

應該話：「出賣香港人既（店名）！食左咪姐係助長佢地支持極權/虐打市民？！以後唔撚食喇屌！」然後走人

香港人比啲骨氣啦

太長

要特登停喺到嗌

老虎堂？撐警黑 不了

On9
食又點啊要你管？
食樣野都講政治立場
人地有人地言論自由架
香港得連登一種聲音？

以前好鍾意食牛飯 已經冇再食過

Metoo!!!! 無食過了

咁我都有言論自由大嗌咪撚食

佢可以聽可以唔聽

我又唔係特登過去打鳩佢

你收皮啦打手

喜茶 收左皮未

以前有個三文魚蟹子飯好撚正

不過冇咗

化學飲料

就算唔關政治事都唔飲

同意

每次經過都好想大嗌！！！
上次818見到希慎喜茶坐滿哂黑衫 都唔知講咩好

忍咗幾個月 勁想食牛飯雞飯

條撚樣真係打手黎

照嗌

嗌完直接走

唔洗講啲咩

幾時有唔比人講野？
你既行為反而係防礙言論自由
你都on 撚柒鳩
收皮啦垃圾3毛打手

你避得幾多
間間公司都有藍有黃啦
咁撚醒咪用香港水沖涼
你用的水都支那買番黎架
你罷埋用水先講

行過VC 都見有港女買

on 撚鳩死返去你老母個閪到啦

支持

屌，原來藍絲黎

荃灣愉景lunch time 吉野家排哂長隊，真係無眼睇，仲要好多都睇落幾後生

收皮啦 唔撚洗抵制呀屌你

最好每個人行過都嗌一次

班政治冷感都會開始唔去食

吉野家下午茶加到 26蚊準備執笠

狗也不屌

唔好呀巴打

我都好耐冇食

好想食食
利申六月開始停食

上次818見銅鑼灣有人排360都大叫「福建幫㗎，打人都幫襯佢？」
d銀髮聽到即刻話唔買

好波

戒撚左吉邊
好辛苦，有時好熱都好想食

沙田吉野家幅牆拆左啊，d紙無曬d人又食返

尋日行過觀塘個間一個人都冇

但其他區仲有人

去邊消費關你叉事咩
無人阻你食垃圾 咪講到逼你咁

咁又唔使咁下話，真係想變紅衛兵咩

一人勇敢一小步，好過得把口網上打飛機

我善意提佢地間野係奶共姐

又唔係過去打鳩佢地

唔講佢地真係唔知，所以鳩叫係有用

食少啲牛對身體好各大森林都會感謝你

支持樓豬
之前有一次維園遊行
行過天后，見到成堆人等食金拱門

我都係大聲對住佢哋嗌「咪撚食金拱門啦，大陸錢嚟架」

搵日行街去嗌下先
早幾日眼白白望住一對年輕男女走入紅磡冰室都想叫住佢地唔好入 再望下紅冰入面 大部分坐低嘅都係後生
係時候做啲嘢

整個banner 紅底白字
「热烈祝贺XXX（铺头名）荣获爱国撑警认证」
遊行個陣見到靠炆雞同養心麵勁多人黑衫人幫襯 仲有M記

屌佢好撚明顯7撚左啦，頭也不回咁，唔會番來嫁啦！

咁人地嗌 都係佢言論自由姐

對香港人黎講罷食金拱門係最高難度

先由吉野家，老虎堂呢啲易入手嗌先

仲有唔好食茶木

聽都未聽過

香港人跳閘都唔敢
你仲奢望佢地會係公眾場所大聲屌鳩人排隊

岩岩老虎堂 我都大叫
屌呀 老虎堂都重有人飲？ 班人個腦裝屎

一句講曬！唔食

同意抵制
但排緊都唔知係咪自己人

又係你條五毛
其他po都成日見你
你咁撚鍾意食你去大陸食啦
好行唔送

點解藍絲可以咁on9
日日係到提香港係用東江水
好似我地欠左大陸咁
我地係用極高價買啲屎水污染水番黎嫁
欠你老母啦
你估我地真係好想用你啲屎水咩
如果香港肯用買屎水嘅錢去起淡化廠
長遠黎講可以慳好多
又可以再次證明我哋反港共 企出黎既原因

我反而覺得跳閘高難度啲

利申:跳過，但都係成班隊友先跳，一個真係莫莫地姜

太串會比人屌番

藍絲嗰啲唔聽咪算囉

吉野家 老虎堂

冇食冇飲了

有無罷食罷買list
兩間罷食後無再幫襯過

咁快沖出來柒
又係d港豬邏輯 食野/旅行/買野 同政治唔關事
講言論自由既同時又唔比人運用言論自由

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

Yes

支持
見到5毛咁努力護就知呢招work!

此風必須長

我以前都好鍾意呢個 原來而家冇咗

真 我6月同完老母講咪再食吉野家
佢第日自己煮牛肉飯
話有良心既好食話吉野家
岩岩佢想買金拱門 問我食唔食
我話唔柒食 班POPO有6折 撐警架
我媽：妖
但係妖我

大聲講上次飲到有烏蠅

之前遊行見到有人食灣仔紅磡冰室同一芳

呢個真
退一萬步講人地食咩飲咩真係關你撚事
一句就收你皮

我都係

之前好鍾意夜晚去打邊爐，但依家不了
不過今日突然好想食日式火鍋，走左去但馬屋食，但啲牛好鞋
有無其他高質既推介

民主是每個人專用别人的選擇

人地開post關你9事咩

上次食撚完呢間柯足我兩日啊屌你老味!!!!!

傻豬 梗係調番轉啦
買之前大聲講：「老虎糖支持警察支持共產黨㗎 等我去排隊幫襯先」
再向排隊既人用普通話講佢：「中國同志 謝謝你！」
之後一路扮假膠 搞掂

琴日見希慎仲有大把𡃁仔學生妹同支那豬繼續G持

人地台灣人都搞到一芳

香港人貼身問題自己連一間都無影響

重要人逼

拎唔到都正常

上次維園集會，好多人食紅勘冰室，香港人就係咁，口裡說不身體卻很誠實

原來係支那狗
用的水

我經過吉野家都會大聲講
嘩 吉野家 用中國米 我都係去食第2間喇 賣港既

無左好耐喇
我以前都好鍾意食
牛肉反而無乜感覺

「你仲食呢間？」

有啲人冇上連登真係唔知

所以真係要嗌

簡單

頭先見到阿姐去完柯屎無洗手

轉食加滕屋喇

我覺得可以禮貌提醒
始終有d人無跟到咁貼 尤其銀髮族

上次流水式入維園，
係sogo後面見有同路人買貢茶，
即刻對住大叫貢茶奶共㗎！！
排隊啲人即刻嚇親

好鍾意吉野家打邊爐, 但我以後唔撚會再食。

樂天有吉野家既牛肉賣, 但好似係冷凍食品, 有冇方法買黎香港

經過喜茶 係咁講
賣港茶
嘩 賣港茶黎既
唔係啊嘛 喜茶賣港架？
望住手機扮哂驚訝咁係咁聲

食嘢點解唔可以講政治
港府降低標準俾中國菜入口香港啦屌你老母點解唔撚講得呀

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

收皮啦 死共狗

同意，不過呢個膽量要由每晚十點開始練起

咁你咪繼續排喜茶囉屌你老母

奧海城地下有間好大間準備開，大家搞搞佢

有畫面

On9小陣啦

講事實怕咩
班人唔屌唔得

可以食加藤屋

Ching 做得好
希望多d人幫手
推埋其他藍c 店

一樣
之前經過老虎堂門口 我大嗌屌班人飲開屎水咖？ 仲飲

之前一星期食4-5次
依家一路忍住都冇食

收到

真
勇武下個方向係趕客

我成日都咁

香港獨立

遊行果日成功叫停左一對中年夫婦，佢地真係應該咩都唔知。同佢地講到小心加料。

由食吉野家轉左做加滕屋了

佢

push

樓豬popo

咪撚搞事

去馬

事其事

應該話上次食完肚痛

叫老虎堂出賣港人，得唔得？

自從冇左三文魚蟹子飯之後食親牛肉飯都覺得難食，已經少食左
反送中後堅決罷食

g chi

上次見到都同fd大大聲問：又話罷食既？

想試 但出沒範圍冇

大叫，咪𨶙飲

最鍾意經過大大聲講

嘩奶共都仲有人食嘅

番屋企含撚la

我即刻大嗌「老虎堂㗎，咪撚飲啦」
之後我就頭也不回走了

樓主=笠清

冇乜記性記唔曬咁多間
聽到人嗌一定唔幫襯

唔好意思 阻一阻大家
全部中學生同我入嚟

賓蛇25到

以後唔會食。

主要都係吉記，老虎，貢茶，同一眾黑社會既餐廳

琴晚metoo 之後, 見到有一對男女係吉野家打邊爐
我真係好唔開心

［尋人］有義士失蹤咗十幾日冇人聯絡到佢啊！！

你係話我25你定笠清先

仲有山崎

扮同朋友講野 大大聲話「嘩！原來仲有人食/飲 XXX嫁」

唔知有冇用 但做左先算

食野唔講政治立場 點解有鋪頭唔歡迎黑衫入去食

又唔見你走去同佢地嘈

Same, 以前每星期都會食下

好似十點嗌咁
養成習慣

響佢舖頭前面舉cap圖

On9仔

以前成日係旺角買吉野家返荔枝角
有加滕屋之後就不了

老虎堂唔係台灣既咩 撐警黑？ 咩事

大埔果間靜到hihi
星期日都無人響門口

以前好中意食下午茶
但都冇再食過

借位： 其實大家睇清楚 我地做既野已經有初步成果 清新香港開始番來 ，旺角 尖沙咀 沙田新城市開始唔會多人到癲，藥房開始汁笠 汁多一大半開番d香港人需要既鋪頭， 酒店租金好多跌到平過劏房（青衣三星級77蚊日 3000一個月） 咁住劏房既住酒店仲爽 改善低下層生活質素 ，樓價大跌 我地上車有望 鋪租大跌我地發圍有望 ， 港女都會重新追港撚含 樣樣都係對我地有利 ，損失既只有上流同政府 依家係中下階層掀翻上流既戰爭， 證明我地攬炒方向絕對正確。

光復香港

時代革命

same bro

仲幫襯 不了

一齊嗌！

蓋世太保？

咁都有五毛

上次飲完屙左3日

只想溫柔的輕輕的講一聲dllm

Push

加騰屋好食啊ching

食屎啱你多啲

我冇阻住喎

喺街到嗌唔撚得

佢聽到我講咩都可以繼續食

直接衝掉即可

可能啲人唔知老虎堂奶共

因為佢地淨係反送中唔係反中, btw 反吉野家同時，一定要反埋閪茶，優品360，名創優品，wechat pay , ali pay

以前都鍾意食吉野家，而家耐唔耐都會想食，但一諗起佢支持警察，幫趁佢就等於助長警暴，就忍到口唔食

其實未必個個都清楚曬邊間紅底藍底，出聲提一提等同路人知都好

6月到宜家無食過
希望佢快d執

真係冇幫襯，支持門口說不

但真係好好飲wo
我一個月都唔飲一次
唔洗咁掛

黑糖奶茶真係幾唔錯，有冇巴打有其他推介下

士多,扑野家忍撚左2個月唔買唔食

咪撚食

點解唔洗？
又要賣港奶共 仲想賺香港人錢？
最簡單嘅罷買都做唔到講咩光復香港學咩人抗命

K11musea 好撚多人飲

表示同感 好想屌醒佢地

喂你咁撚中立咁撚理智不如你幫幫手去國泰港龍同個老細講叫佢唔好因爲政治立場炒人呀？
奶共/黑社會鋪頭一邊賣港一邊賺香港人錢
躝屍趷路啦 香港人唔歡迎呢啲鋪頭

試過同班fd大嗌勁共勁共勁共

巴打好型
利申:唔關我事

講得好

上次發夢見到有黑衫人經過老虎堂竟然排隊買
我即刻大叫 「老虎堂奶共架唔好買啊」
但係無人理我，即刻覺得自己好毒
我建議下次有手足講得啱其他人可以試下支持下
咁樣好似我呢啲毒撚下次都夠膽繼續做

利申：平時搭小巴都唔係好敢嗌有落

ok喎

呢個真😭

up

老虎堂咩事？

不如直接喺隔離扮同fd講
嘩屌間嘢有咁多甲由都仲有咁多人排
咁多on9仔

咁樣心理上嚇咗佢地好過無端白事屌間舖

仲有希慎飲喜茶班撚樣

大叫有老鼠得唔得

聽晚就係啦！幫手推

突發！已 connect 加拿大人！ [830 感謝勇武X重光紀念日］

8月30 20:00 去中環和平紀念碑同網上表揚勇武campaign

830重光日connect嘅對象就係英加！

以下係一d 實用既文宣，請大家借呢個重光日些牙勇武英姿，一定要加 #warriorsofhongkong，我地要營造前線勇武光榮既形象。同時用埋 #thankyoucanada 同埋#fightwithusagain 。

藉住呢個活動，講比一啲對勇武前線不懷好意嘅人聽，我地唔覺得勇武係大台係霸權係暴力！永遠不割蓆不分化！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

【國際路線】全世界印依款標語

我再講一次，要發起商店連儂牆活動

去吉野家玻璃貼

想入吉野家見到成面連儂牆，你會唔會警惕下自己先？你仲可以厚著面皮行入去？

又唔洗去佢門口叫嘅，去得嘅都唔荒係同路人
但每次遊行完有班柒頭會去幫襯嗰時叫就啱

SHORT FORM：
食賣港野？不了

加藤屋

你鍾意做港豬都可以

冇人阻你

Btw轉飲歇腳亭啦

老虎堂多分店就出曬名，不過其實大家知唔知老虎堂唔同分店係唔同老闆？唔通我話得銅鑼灣個位老闆係藍絲撐警又要同你講咩
不如試下唔好以偏概全，大家信就信，唔信我都冇辦法。
我只係睇唔過眼有啲人係到人云亦云，查都未查清楚就好似啲大陸人咁其他人講乜就覺得就係事實。我地係識分辨是非既香港人呀，唔係個班乜都唔查清楚而盲撐個班廢老大陸人呀！

今日經過沙田吉野家，又多返人食

依家做咩都要講政治立場架啦
唔講政治立場點解国泰會炒人
依家就係要齊齊玩抵制同杯葛

好人一生平安
我都不吃的

未聽過…
唔係我都做港豬，最近得呢間…

同屌人MTR拍卡入閘有咩分別
我排緊隊時有人叫咪撚飲我一定屌返佢
抗爭咪搞到咁樣衰啦

支持，推

啲人以為我哋黃絲全部人痴晒線

行過都會講吉野家啲狗飯比狗食架喎

我都係
雖然鍾意食，但都唔會再幫襯

眼見大把後生仔仲飲緊喜茶

老虎堂間間唔同老闆架wo

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

成3個月無幫襯過lu 成個人健康左

前排有個罷食地圖 罷埋加滕屋

加藤屋唔係有份一齊罷工既咩

正wo

收皮啦，咁唔順連登既聲音，去香討啦，實好多人撐你。